一個背向警犬嘅示威者被圍毆 呢條片一定要share俾所有人

真係痴撚線 麻煩識記者嘅朋友share出去

推

撞

Push

push